睇命運石之門既順序

完sem開始煲動畫, 應該點睇命運石之門?
之前睇有個講法係23b 之後去睇0 再返返去睇結局?
定跟返佢原本咁第一季睇完再睇0咁?
兩part都未睇過, 唔好劇透pls

第一季睇完之後可以唔睇

0洗撚睇咩

點解

同意，之後都係垃圾

雖然無第一季咁神作，但都未至於垃圾呱

玩chaos;child
sg唔洗睇

憤青式偏激

ching識食

唔好睇動畫
直接去steam 買game 玩最好

全中文㗎第一集
劇情齊好多

第一季ep1-23b,轉去sg0,睇完之後再由第一季ep23睇落去

之後記得睇埋電影

原來我才是情報弱者阿。。。

人地問sg卡通片有d弱智就講game
講game都算 仲要講第隻

樓主M屬性可睇埋0

好

會睇埋0啊, 同一個series無理由唔睇

就咁搵來睇有幾難==咁低質

垃圾唔洗睇

高甜校園青春片

記住cc無動畫

d禮物盒見到都甜

睇哂第一季先， 覺得好睇先睇0

而家睇咗頭幾集，feel 到好睇
去到23b 試下個非主流睇法